睇唔多新聞，都見唔到澳門解散軍出黎幫手既？

有無圖睇下，真心想知

去晒西藏同印度玩AOE呀

睇facebook澳門舊登group有講
澳門解放軍知道要打風
朝早將直昇機開入內陸離開咗澳門
尋日解放軍冇人駐澳

支那軍又成最大贏家

係真唔係啊

咁撚鳩屎

cls

一方有難，八方支援

唔係應該出黎傳沙包，走去救貓狗雞鴨，
然後照相上報，白事當紅事搞嘅咩

定係佢地淨係識摺被？

澳狗被中出即飛

澳門咁聽話都要懲罰

風災少油水
不了

澳門冇記者
救災？不了

要摺被，不了

澳門無網無微博上
救災？不了

解你老母放軍

出動

兩日後先出嚟
靠你就死得啦

你死你事
讓領導先走
所謂既為人民服務

出黎攞彩

七公又燈

過幾日再走

點解當時澳門人唔趁機宣佈獨立？